{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59270&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장유 퍼펙트"
    },
    "text": "パーフェクトOPEN EVENT 2021.09.02 GRAND OPENでご紹介します。 GRAMノートパソコンのレンタルサービスを提供しており、宿泊時間は5時から2時までです。 全室ご宿泊のお客様には朝食を無料で提供いたします(2名基準、前日22時までにフロントにてお申し込みください)。 周辺には金海ロッテアウトレットまで車で6分の距離、金海ロッテウォーターパークまで車で7分の距離、金海観光流通団地まで車で6分の距離、金海ジャンユユルハ村まで車で8分の距離、金海ジャンユICまで車で10分の距離です。 客室の内部は最新の新築建物に丈夫でトレンディな感性のインテリアが施されており、LG GRAMノートパソコンレンタルサービスとREALホテル寝具、リネンガウン、アメニティも提供しています。 また、広々とした眺めとスパを楽しむことができ、最新の調理器具や無料映画サービス、金庫などが客室に備えられています。 入室は5時から、退室は翌日2時までで、全室禁煙です。 22時以降は入室前に業者に事前に連絡してください。 追加人数は別途料金がかかります。 業者の物品破損または紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 基本エチケットを守らなかったり、他のお客様に迷惑をかけたり、不快感を与えるような行動は強制退室措置になることがあります。 火災予防のため、客室内での調理および火気の使用は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルの宿泊時間は5時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供していますか？",
            "answer": "はい、全室ご宿泊のお客様には朝食を無料で提供しています。ただし、2名基準で、前日22時までにフロントにてお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には金海ロッテアウトレットまで車で6分の距離、金海ロッテウォーターパークまで車で7分の距離、金海観光流通団地まで車で6分の距離、金海ジャンユユルハ村まで車で8分の距離、金海ジャンユICまで車で10分の距離があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部は最新の新築建物に丈夫でトレンディな感性のインテリアが施されており、LG GRAMノートパソコンレンタルサービスとREALホテル寝具、リネンガウン、アメニティも提供しています。また、広々とした眺めとスパを楽しむことができ、最新の調理器具や無料映画サービス、金庫などが客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間や禁煙について教えてください。",
            "answer": "入室は5時から、退室は翌日2時までで、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降は入室前に業者に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失時の対応について教えてください。",
            "answer": "物品の破損または紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基本エチケットを守らないとどうなりますか？",
            "answer": "基本エチケットを守らなかったり、他のお客様に迷惑をかけたり、不快感を与えるような行動は強制退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "火災予防のため、客室内での調理および火気の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 543
    }
}